香港邊到有得做fit test???

私家有冇得做?
想做定睇下到時有冇需要上N95同豬嘴